[冇圖]染髮顏色一問

有冇巴絲染過霧黑色
出面有冇邊d染髮劑做到霧黑色既感覺？
求推介

如圖

唔好推介耆英牌子美源髮彩個d老人黑比我

推

出去染有 有個fd漂左上灰黑色同你張圖差唔多 我地覺得黑得濟

呢隻黑要漂一次再上灰黑？

係

似好耐冇洗頭喎

點解 似好多塵係個頭？

唔知道，只係個人意見嚟唔好介意，覺得好似啲毒撚冇洗頭果種勁「笠」

應該上salon染好啲

唔係深色亮黑先似頭油咩

因為唔多想漂頭，所以想睇下有冇咩染髮劑染到霧感d既黑
我連普通染深啡都會甩到變淺啡

無得唔漂 仲會keep唔耐隻色

可能係圖嘅問題或者係我問題 不過應該好多男人只會覺得係普通黑色

以為黑色會keep得耐d

甩完都係嗰啲色

應該真係得女人先會細分顏色依味野

我都驚係咁！
染深啡都甩！

甩完好mk
勸你唔好染

1 有，但一定要漂過先有咁既效果
2 一樣會甩色，甩到啡定金睇你漂成點
3 堅持齋染唔漂，結果只有美源黑

利申 發夢做呢行

你好 由我試下解答你哩個問題啦
哩個睇落好似黑色既頭髮 其實唔係黑色來的
哩個頭髮需要漂染 漂染後要染（鉛筆灰） 雖然一開始會好深 不過唔怕既 洗5次頭到就會越嚟越灰架啦

戇尻 一睇就知係effect黎